美國參議員霍利：蘋果上週向我保證禁止「HKmap.live」的決定是錯誤，看來之後中國審查員跟蘋果說了幾句

串爆

我要更大火！

幫手upvote

屌佢老母一時一樣垃圾APPLE

一睇蘋果會自動諗肥佬黎慢幾秒先load到apple...

歸邊了

一係保自由 一係人民幣

全世界都開始被迫表態

Hawley

Ifan 出黎講兩句

Same

到底有幾多人仲未知apple不嬲都係奶共

pushed

係唔係得大中華區 store ban?
其他區仲可以 download?

強烈要求US APP STORE上返
好多美國人黎到香港好驚
要睇下D popo係邊

推

美國本身都有呢種app，例如Waze， 幾時下架？

跪，好明顯。

岩呀
who is running USA?

Push

保證咁止的決定是錯誤其實係咩意思？睇唔明

我第一秒以為係肥佬黎
仔細啲諗下係美國個apple

呢句得喎~玩排比

Who is running NBA
Who is running Disney
Who is running Apple
Who is running USA?

我想睇 HKmap 去送生果比呀 Sir 食得唔得

左膠末日

Apple之前將個App落咗架，後來又將個App上返架，
當時Apple向Josh Hawley保證，落架個決定 ( initial decision )係錯誤嘅。
點知過幾日，Apple又再將App落架。

唔好意思, P牌仔借位宣傳, 求幫推

[不分化] [免中伏] 出Post有責任, 回Post請留意, 我們能改善

Primary School Chicken Xi

因為份大陸濕鳩報又落返架

apple選擇左幫香港班惡魔 唔知報應會否來到呢 ?

自殺個案數據分析

like and retweet

上twitter 推爆佢

其實Apple user既personal data係咪真係無send去貴州， 呢個都係一個疑問

奶共蘋果

失望

Apple 而家2面不是人

上翻架未

BackupHK嗰個UI靚好多又順又好用
都俾奶共Tim搞埋

push

Xi Jinping

WW3!!!